尋日爆左單本地阿婆個案，今日已經冇晒消息

6個有病徵既都係陰性
又係恐慌撚慘敗

根本就完,咁容易爆第三波咩

淡友又贏

但係個無病徵既初步確診

消息稱，今日（13日）確診感染新型冠狀病毒的66歲女患者，其丈夫初步確診。他早前沒有病徵，被送往駿洋邨接受檢疫。

根本冇事

留名等睇第二波大爆發